CX定BA?

邊個舒服啲同好啲？

CX

BA 歐洲內陸既business 同econ 張櫈一撚樣

如果你去倫敦 唔理乜class都係CX好d

上次坐BA係787 好睇唔好食
好似好新奇可以較窗既色調 張床設計又唔同

但放野既枱係overlap訓覺位置 好易整倒水

CX用777 感覺上寬 講野食都好d

一定CX
雖然CX啲空姐

仲有樣野BA永遠無得比係airport lounge
有時好唔好彩delay就會體會到lounge有幾重要
BA個d好孤寒得沙律 1,2樣主食

但CX 特別係倫敦上年年尾新lounge有點心 noodle bar 西餐
又多獨立位有私人空間

CX個lounge真係好正

除左呢兩間 仲有咩選擇係更好？

BA狗也不屌
倒位 business class

如果係去LHR 又唔介意轉機
可以試星航/大韓/亞酋聯

係呢個位飲住野, long起對腳睇飛機升降真係幾爽

CX A350 無得輸 為左有得上網

其實卡塔爾都唔差 之前搭過
黎緊就會買阿聯酋飛LHR

咁維珍呢?

之前 BA 坐 A380 直航倫敦
d 位迫到勁唔舒服
特別係件救生衣頂鬼住對腳

DM會買

歐洲航空好多都係

啱啱坐完兩程777 CX 不過不失，可以接受
如果pey就ba a380啦

其實我都係坐Econ, econ係咪CX?

virgin?

就算你地平時點屌CX
都去到BA咁屎

Lufthansa 同SWISS好唔好？

9月開學飛lhr諗住坐CX

Also QATAR

你係買單程定round trip?
CX學生飛要萬7...

可能我揀嘅日子係下年返嚟

你講想邊幾日, 幫你search下仲簡單

咦原來又係你啊巴打
我one way咋 你係下年暑假返定點，好似分開買平啲喎

我下年先返啊，我都覺，我宜家見佢單程6千蚊
點都平過買一年

你上skyscanner 睇

BA未坐過
CX差咗好多 上次坐去倫敦個mon壞撚咗架機又舊
Btw想問處女航空點?

下 嘩
單程？

係 定係你要買個啲咩學生連兩件23kg行李個隻

學生係咪會再平啲？

仲卡塔爾

買單程先，英國出發的來回機票比香港出發平至少$2000

利申：只會坐EK

如果skyscanner見到係4千幾
官網睇係6千幾
係咪應該揀官網？

處女仲衰過BA
BA A380 坐樓上其實都唔錯

BA全部都777-300

EK不了. 支那人先坐.

小心伏
winghon 係ctrip

btw 你唔係飛bir咩

最平4000幾係via omegaflight
巴打覺得有冇伏

ek轉機算啦

Qatar要咁貴？btw坐過佢一次，佢個飛機餐一流，唔介意冇直航我一定揀Qata r

BA 一日兩班一班777 一班A380 你瞓醒未 上個月先坐完

agree. BA A380上層窗口位上層窗邊有個櫃可以放雜物 闊落好多
不過餐飲勁難食

食左一啖 啲餐冇乜味

姐係國泰>BA>處女?

邊有排名
個人感覺啫

virgin 幾正喎我覺得
cx就真係差左好多
ba尼緊十月試

處女點正法?

除非你肯定唔會改出發日期
否則千祈唔好經online agent買
因為改時間係好好好好難

如果直航單程最平係cx 同上面巴quote一樣
如果來回轉機最平就卡塔爾航空連稅8k港幣

如果下年六月返嚟放完暑假會返過去
咁今次買單程 六月果次先買來回
因為到時對日子會比較有把握
來回機票較短有效期 亦會平d

Please note that BA 歐洲內陸 flights will no longer offer complimentary food and drink. You need to pay for your own food and drink.

I was on a BA European flight recently, and I remember that a can of coke cost £1.80 while a hot bacon roll is £4.95.

You can only pay for your food and drink on board using a credit or debit card. No cash allowed.

冇伏
利申 年年都係用omega 買

Thanks

Etihad呢

使唔使乜都問 五星級航空驚咩

轉左用787飛之後 坐機尾全程都好靜 d燈光又舒服 食野果d就不過不失啦

尼你老母

VS 787個商務艙唔得 再加上VS條香港線越做越差

吊，Sibelius梗係坐Finnair喇

CX long haul J 個個都有水架喎

唔明點解BA仲生存到

今次做左反骨仔坐etihad

可能廉航都忍受到, 唔覺BA有你地講到咁差..

Finair 啲空姐全部港人

我諗都唔會差得去邊
我𠵱啲窮JJ睇價錢做人
利申 未坐過Etihad

中東轉機點樣帶電腦

eva飛美國

Econ想死

unban晒la

B777 3-4-3 long hual. 人都癲

Lufthansa 2-4-2坐位 正常econ位 2個人去 可以唔洗3-4-3同人夾位坐都ok
廁所係係中間落一層 下面有5格廁所 所以唔好坐近廁所位 勁多人行黎行去

飛德國直航 正正常常咁 直航淡季4千有直飛 抵玩

你坐A340 就落一層 A380唔係

SWISS食物幾好

etihad 其實都唔係好, D 位好窄, 格離坐個肥鬼就
轉機機場又細又多人

LX 77W好似都係3-4-3

無錯，其實Air France都係

中東航空係咪得emirates最好

我反而鍾意BA 覺得好親切

見過有幾個幾靚女喎

asiamiles換倫敦飛香港好多時得返BA, 局住揀佢

如果係abu dhabi轉機，可唔可以帶laptop上機？

可以. 不過嚮香港check in 時再問ground staff多次

United Kingdom: Since March 2017, nonstop flights on all airlines bound for the U.K. from the following six countries – Turkey, Lebanon, Egypt, Saudi Arabia, Jordan, Tunisia – have been subject to in-flight electronics restrictions. The restrictions state that phones, laptops, tablets and electronics accessories – such as keyboards, power supplies and external hard drives – must be smaller than 16 c.m. x 9.3 c.m. X 1.5 c.m. Most popular smartphones fit within those limits.

上次問我飲乜 我話可樂 空姐一比比兩罐我

啲空姐勁自動波
而且terminal 5成個都係BA嘅 好方便 冇咁雜同冇咁嘈

但空姐年紀普遍都老

上面CX 777 都吹奏
上次MAN 返香港部777 窄到hihi
BA A380 LHR 都好多年
上面都仲屌話冇A380
CX 就真係冇啦
上層BA A380 好坐過CX 好多啦
兩間比，BA service 係好好多
一陣搭CX 你犯左空姐十戒就會做人放去CX secret 俾人公審

cx 777都話窄

CX我覺得冇乜特別好/唔好
純粹覺得BA比較好
冇錯BA啲A380上層幾好 又靜少少

如果飛英國既俾多少少坐EK啦
坐過一次就覺得CX好垃圾